Моя десятка критериев к инструментам интеграции приложений
##########################################################
:date: 2010-04-15 13:39
:author: pilgr
:category: Интеграция
:tags: integration-review, Интеграция
:slug: moya-desyatka-kriteriev-k-instrumentam-integracii-prilozhenij

— Когда-то я написал критерии к интеграционным платформам. В большей
степени это относится к "взрослым" средствам интеграции корпоративных
приложений, ESB-пакетам, SOA-пакетам. Когда я смотрю инструмент для
интеграции — я обращаюсь к этим критериям, пытаюсь дать ответы на эти
вопросы.

— Ну, и это все?

— Нет, остальное
`здесь <http://integration-review.com/ten-claims-for-integration-platform>`__.
